應否繼續糾纏

唔聯絡 唔講分手
保持冷淡 見面已經唔會再望住對方講嘢
雖然我唔介意次次都主動
但熱情關切一輪得到嘅係你單字答覆
心裡都係會酸澀不已 傷感油然而生
流淚也不過是在可憐自己
我以為咁樣可以感動你
回頭看看仍會不休止為你打氣的我
想方設法留在你身邊
卻沒發現已回不去最初

佢唔想做衰人，等緊你開口呢？

你覺得呢？快啲揾人去幫手喇

[突發] 尖沙咀碼頭有人跳海

散啦屌 開咁多個post講你周條女既問題
即係你自己都拍得唔開心啦

見你哋嘅問題都維持左一段時間
有咩令你留戀係呢段關係？

佢要走嘅唯一解釋
無非都係唔再鍾意
或者 一開始就錯曬

鍾意妳好辛苦
辛苦都鍾意
但能夠接觸戀愛
亦已賺到些牽掛

有冇檢討下自己有咩可以改善？
避免下次犯相同的錯誤？
是揀人時出錯？ 還是相處時出錯？